[年經] 2020仲冇冇人買慢煮棒

anova以前都冇咁貴
今日睇減咗都要一千

日日食乾柴雞胸想試下 應唔應該出手

上星期買左德國佬

成set都唔平喎 德國佬好似幾好

襯black Friday 入手都好

Anova最平個款都冇折 WiFi版折完都一千

冇撚用 買左放係度 同自己水煮雞胸差唔多 浪費時間

想醃左佢好似d即食雞胸咁調味 用水煮點做到呢個效果阿

利申 冇慢煮棒

蒸都得 雞粒好易熟 煮多D 有經驗就唔會過熟
我都好想搵人接收我支水煮棒 真係唔會點用 用太多時間 而且效果冇咩分別
不過冇用過既人都要買左先會明白 我當初都諗到好美好 但好似得第一次食既時候覺得好正 之後都覺得差唔多

你嗰支幾時買

應該接近2年

搞到有啲卻步

買左千6，連一盒真空袋同真空機

慢煮牛扒羊架好正喎

考慮緊德國佬定anova算